法律問題討論一關於打風

如果打風期間係街
個風勁得滯吹到個人撞左去個女人度
危急中手腳亂fing 摸到人地重要部位
例如個頭咁有冇犯法

又或者有個裝修佬拎住好多揾食工具
又釘又搥仔又線鋸係街行緊
突然一個風打埋黎 佢d 工具飛哂出去
打爛哂人地d 車 又唔好彩飛中個人整死左佢 咁佢有冇法律責任 定當純粹意外 無得追究

個官信你=無事

仆你個街樓主，係咪諗住借風殺人？

想借風摸人啫

點會 犯法野從來唔做
係因為8號風都要返工
驚中途有意外冇仇報

超低機率意外插入